又索緊陳舊領呔比破裂難受 鬥垮世俗後結果是更不自由

你跟我就是那雙未慣溫飽的困獸
勒索彼此的溫柔
寧願去吹吹風似 流浪狗